陳淑莊你都係收皮罷啦

on閪9 特狗選舉 你收皮先啦 1200個選委

講緊雙普選

嘩 負皮我好驚啊
全民講緊普選 你同我講去選區議會 選立法會要好多人力物力
又話要特狗選舉 係1200選委入面攞多D席位

on9到極點 又係出黎想分狗餅

你做乜鳩

你做乜鳩就真
五大訴求未有 同我講要搞選舉要好多資源

請你返香討吧

佢地班友淨係識議席 無人性

又玩血債票償

即係咁 我比你1200個選委都係你自己人好未
但係你投果幾個都係中共既人 咁你果1200個選委都冇撚用啦

笑能死 小圈子選特狗 仲話自己有400幾席位就可以影響到

你望下我D負皮數 就知泛民滲透得幾勁

泛民狗收皮啦 血債票償 我屌你老母

廢老式挑機

60幾負皮

佢係咪dateback左唔知發生緊咩事? 仲想玩小圈子選舉?

笑死 琴晚仲打緊仗 今日同我講要參與小圈子選舉選特狗

你要搞區選 我無所謂 但係你話個特狗選舉 你有400幾席可以影響到大局
係想點撚樣?

連登rule no.2不分化不割蓆

仲想搞小圈子選舉 係邊個分化緊邊個?

笑能死 血債票償

我屌你老母啦 咁多人爭取緊真雙普選 你家陣同我講特狗1200選委

佢想選無問題，但係唔好俾人false hope覺得選舉仲可以帶來實質改變

上台叫人幫手做選舉義工

俄羅斯都可以DQ30幾個候選人 你仲同我講玩返共產黨個小圈子選舉

我即刻吱一聲 襯手足疲於奔命嗰陣 又出黎起大台

投埋共 盡做啦

R哂龜頭 你做乜鳩

2022香港滅左啦仲選

我出得黎遊行 都唔知仲有無命返屋企 你同我講特狗選舉 做人唔好太賤好唔好陳淑莊

屌晒你哋
唔用不推文回覆

支持樓豬，我建議乜都唔做等到2047年

然後我自己都冇用

選舉其實大家識做
佢講咁激動但用選舉做結尾 想點

on9仔
政府撤回緊撚簡單都做唔到
仲想講普選?
佢咁講有咩問題

咩都要做
做係比壓力中共

好似和理非 好和平 無用？
多線攻擊

所有抗爭方法都支持
就係要攪死佢

有多條線就分散佢哋多一次

唔係分化
但老一派既泛民真係冇乜感染力, 對於年青一代
你睇下依家講野果位, 仲用緊人數打飛機, 一早肯做主席就唔會今日咁啦
完全跟唔到個變化, 依家出面個情況係每日都變緊

笑撚死 開頭都正路 跟住話咩區議會 立法會要人力物力 我都明
屌你老尾聽到個特狗選舉 話要做選委聽到R爆頭

不分化不割蓆
#3xxxx 都唔撚識?

Sorry 可唔可以俾多d 資料？

又有分化撚

有咩問題?

盡做

19:30開始腸

佢地唔割已經好夠
而家仲要係咁講野攬我地
係差啲感染力姐

知唔知咩叫兄弟爬山

無問題泛民撚

白頭佬出黎 台下叫好

含撚啦分化撚

又話不割𥱊？

樓主要忍下 作風唔同 落車站唔同
但係都係同路人 我建議少d出聲
大把人都係鍾意依套

又利益論

睇唔過眼陳淑莊出黎食人血饅頭姐

1200個選委都係聽民意既,
就絕對可以提名及選一個民意認受既特首出黎

可惜現行既制度係無可能,
因為大部份選委都唔使理民意

我無份投票既選舉
同出賣民主自由有咩分別

老實講 選委會根本就比政府玩晒
點解仲要跟佢個套行
明明抗爭就係想break through個陣度
我地要立即雙普選 唔係仲慢慢選立法會再慢慢入人入去選委會選個幾個中共傀儡

kamijou touma get back to index and stop saying bullshit

到佢嘅收成期呀？

制度*

唔係割蓆 係佢比人拉完 過左依兩個月 都好似未醒咁

低鳩能 一路嗌光復香港 時代革命 轉個頭走去撐泛民

司馬文型到

如果好似美國總統選舉咁,
選舉人票 (選委) 係由一人一票選出黎
我又唔介意咁樣間接選特首啊

可惜唔係 泛民依班撚樣係特狗選舉係0影響力連提名候選人既資格都無 要經過共產黨審查

ON9 無極限，泛民收撚皮

ON9 當有趣，難為係有人仲buy

拉走共產黨D 勢力先啦！
成個正苦都係佢地，你點影響？

不分化 不割席變左泛民既保命符
轉個頭班撚樣就出黎食人血饅頭